怪女坐15樓窗邊 消防員「天降金剛腿」一腳踢進屋

浙江杭州有名粉衣女坐在15樓的窗戶邊，一邊前後晃腿，一邊又哭又笑。消防員接到通報後，到現場進行分工救援。在僵持一個多小時後，一名消防隊員從16樓窗戶翻進15樓，直接一腳把粉衣女踢進屋裡。

天色暗下後，消防隊員從粉衣女樓上的窗戶翻出來，再快速踹進15樓窗戶裡，並同時將她「踢回房內」，順利完成救援，正在拍攝的鄰居也喊，「成功了成功了」，粉衣女則在無預警的情況下大聲驚呼。

對此，網友們表示，「想活的人活不了，活著的還尋死」、「別讓消防員為自己的一時衝動搭上性命」、「踹得好」。

該名女子被消防員踢入屋內時因頸部著地重傷，送院後不治。

幅圖黑到好似毒魔咁 睇條毛

屌你老母大陸佬d手機仲係停留係144p年代

踢得好, 香港應該學下咁樣對付D支那生番

鐵頭功呀嗱

rainbow six?